{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002139869?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주의 추억 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 入室はオーナーの案内なしに自分で行うことができ、入室当日または前日にドアロックのパスワードを携帯メールで受け取ります。 当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。 22:00以降は入室できませんので、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。 未成年者の入室可否は直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。 基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。 ご予約には様々な特典があり、英語と日本語のご案内が可能です。 バーベキューグリルと食器はレンタル可能であり、炭は提供されません。 駐車は宿の建物内で無料で利用でき、Wi-Fiも可能です。 周辺にはセファ海水浴場、キムニョン海水浴場、キムニョン海女博物館などの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "入室の手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "入室はオーナーの案内なしに自分で行うことができ、入室当日または前日にドアロックのパスワードを携帯メールで受け取ります。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は払い戻し及びキャンセルが不可能であり、チェックインは22:00まで可能です。22:00以降は入室できませんので、キャンセル及び払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、入室前に人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接確認しなければならず、未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、現場で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特典について教えてください。",
            "answer": "ご予約には様々な特典があり、英語と日本語のご案内が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルや食器のレンタルはできますか？",
            "answer": "バーベキューグリルと食器はレンタル可能であり、炭は提供されません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は宿の建物内で無料で利用でき、Wi-Fiも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな名所がありますか？",
            "answer": "周辺にはセファ海水浴場、キムニョン海水浴場、キムニョン海女博物館などの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 544
    }
}